認識的哥哥

仲未有人開 係咪無人睇

Twice🤤💕

集集都勁正 最鐘意睇inside

應錯左

你睇番個留言

有追! 班友互抽好好笑，大家都好好笑不過秀根真係天才

真心佢急智同小品真心世界級 好有才

巨人發老脾真係好好笑

希澈傳到佢有六千億身家

之前個twice頌💕💕💕💕💕💕💕💕🤤🤤🤤
不得了

最鍾意金希澈